以前喺金拱門露宿嘅人去曬邊？

仲有堂食嗰陣 24個鐘嘅金拱門長期有班露宿者喺度

禁咗堂食 又唔覺特別多人訓街

突然有得返屋企？定突然有錢

主要醫院藥房，行人隧道，公園